可能係性格比最高嘅黃店

小春日和 喺新蒲崗

自取8 折
鯖魚定食 折完$43.2

屌打

咩叫性格比

你應該未食過燒山d餐廳

又平又大份

蝕住做不過佢咁有錢收息都生活到掛

唔知點經營

燒山果d 都唔係日本野

你講產地定日式野食
燒山個鰻魚飯好大份